Post下你地既打字速度

IT狗返工冇野做
利申 速度唔合格既IT狗

室內上網慢到upload 唔到
不過手機50 wpm without autocorrect

Your score: 418 CPM (that is 84 WPM)

Your score beats or equals 94% of all.

開始咗都唔知, 少咗5秒左右

有冇倉頡版??

Your score: 142 CPM (that is 28 WPM)

咁勁

承讓承讓...
有冇倉頡版

Your score: 272 CPM (that is 54 WPM)

Your score: 319 CPM (that is 64 WPM)

打打下老細行過嚇死

返工悶到抽筋

Your score: 429 CPM (that is 86 WPM)

Your score beats or equals 94.82% of all.

番去再試先

得33wpm

打多幾次都係keep係40左右

手機打

Your score: 385 CPM (that is 77 WPM)

Your score beats or equals 90.92% of all.

好多年無打，差咗少少

手機玩
玩嚟玩去都係33-34wpm

好耐冇練過打字...

玩多次算

退步了